想考政府工但數學合格 可以點做?

HD學歷 CE中英文5科合格 但數學fail左
除左DSE 仲有無其他方法
好想考番合格

我想食雪糕

數學合格唔俾考

但你中文唔合格呢

加入連登地盤/保安大軍

手快快打錯個topic

dse祼考都合格啦，
仲有方法易過呢個?